點解南港島線冷氣咁凍

次次上親車都以為去咗停屍間